女工友躲太陽！坐「壓路機前」休息 下一秒遭輾斃

國際中心／綜合報導

柬埔寨日前發生一起恐怖的工安意外，一名女性馬路維修工在休息時為了躲太陽，坐在壓路機前面休息，不料壓路機駕駛疑似沒有將壓路機固定好，意外讓壓路機隨斜坡滑下，直接將女子輾斃。

▲女工友躲太陽坐「壓路機前」休息」，下一秒遭輾斃。（圖／翻攝自loykob）

綜合外媒報導，事件發生於本月14日，柬埔寨國道5號線建設現場，一名38歲女作業員在休息時，疑似躲太陽坐在壓路機前面，不料駕駛沒將裝置固定好，導致因斜坡往下移動，直接將這名女作業員輾斃。

報導指出，發生意外的公司是一間小承包商，目前柬埔寨相關單位，已依「缺乏工安意識」、「未達施工安全標準」等，禁止該承包所有工程。（編輯：陳昱哲）

JoJo

吃我的壓路機
渣嘩嚕多~

之前好似歐洲都發生過

君子不立危牆下 呢句野其實真係好撚岩

咩「一起」？

咪就係唔識諗 呢d根本難聽d講句係無腦

應該係得嗰到遮到太陽

沒事兒沒事兒

未入黎都知有圖

等等！點解條屍同某某年嘅相效果唔同

WRYYYYYYY

嗰個係1堆肉醬呢個仲有個 人形

無駄

但佢係君女

一係曬下太陽一係隨時無左條命 你點揀

花式自殺

始終落後國家工人安全意識好低
又無咩培訓

呢啲就有圖

邊個會影住佢？

車cam

好可憐

當做到好撚辛苦就中暑，就唔會點諗
下世過得舒服啲

花式致敬Dio

好慘 做泥工都咁辛苦 仲要死於非命

呢d國家仲要做工人真係好難有安全意識，香港都係講左好多年先有進步

係啊，我係要伸隻手落啲機械既moving part啊，我係要坐係啲車碌前面訓啊

香港班廢老冇安全意識仲會屌鳩後生錫身唔啱做呢行

Road Roller Da

toki wo tomare

好喇 終於唔使再曬太陽喇

唔好google search 壓路機 意外

原來有呢隻

達爾文獎候選人

竟然冇人貼跑online

ロードローラーだッ！

痴線

你落地盤睇半日再講

香港係傳媒收錢淡化
基本上出事都係得一細段或唔報

因為香港各行業都可以追到去果堆有錢人
你追住報就cut廣告

一見個標題即刻諗到杜小喬

如果死係中國人 班五毛仲唔入來推post慶祝咩